anthony/智富爸爸/looploop業主會邊個似最PK

成日facebook 都彈呢幾個ad
anthony 搞非法集資炒樓團, 仲sales 埋大陸樓, 其實D "project"賺蝕佢都入左handling fee
智富爸爸 話上佢堂就可以年年買層樓, 開頭無咁反感, 呢宜家成日youtube用超難聽普通話sales課程
looploop業主會 做劏房 (個名超好聽叫rent to rent) 搞Looplooploop,

3班都唔似好人, 大家覺得邊個似最PK